Dark souls 1 殺左npc仲有冇得爆機？

如題
最重要連鐘樓贖罪果隻都殺埋
好後悔貪殺完有野拎
而家隻激嬲左個洋蔥騎士打唔贏
仲有冇可能玩落去

唔想從新開始

殺撚晒都爆到機

武器果度點算

玩到邊?
基本上殺曬都仲爆到機
係某D位置會麻煩少少

不過洋蔥騎士同太陽戰士你都殺就真係冷血左少少

咁撚易玩都擔心

打完地底，去到病村。

洋蔥騎士太勁殺唔到，而家一去到果度就比佢追住黎打
太陽騎士就殺左拎野

高手

真係唔難玩, 識去攞勁裝就得

仲用緊射火龍尾拎果把200攻刀

殺商人攞佢把打刀
雷質變，可以用到尾

仲教我繼續殺

其實真係一見面就殺曬所有可以殺嘅npc都唔難爆機

隻game有四個鐵匠得三個殺倒

果把200攻刀冇用, 又要打成世先囉倒

大不了用Astora's Straight Sword+5都夠
當然如果好彩有BK/SK系武器就更好啦, BK/SK系武器係基本上NG最高攻嘅武器

如果上面果d你唔夠upgrade materials, 就用Gravelord Sword, 一開始就攞倒, 易upgrade, 打到後期一定上倒+5, 仲要好高攻

唔該巴打
鐵匠淨係殺左Andrei
啱先打先廢村隻蜘蛛boss

而家打唔贏咬住把劍果隻狼boss

玩魔法流, 入到DLC拎到飛沬已經屈機

個人覺得ds1用大盾或者玩法術都係easy mode

ds1 very easy mode: 法術加重甲

boss打你就食水/人性, 最少打到ng+都仲可以咁玩

唔洗咁早打, 去左anor londo攞左王器先啦

其實new londo(小隆德)有一個打唔死(其實應該殺得死, 但係一定唔會係誤殺)嘅鐵匠, 但係可能要細心d搵先搵倒, 再唔係上網查(Rickert of Vinheim)

當然鐵匠中最有用係Andre of Astora, 得佢先整倒+6/+11嘅武器出黎

但係用Demon Titanite/Dragon Scales/Twinkling Titanite upgrade嘅野本身就最多去到+5

呢把打到

去左攞，要50 strength先用到

e個我知，鐵欄入便果個。

firelink shrine學法個npc殺左

有雷屬槍同craymore就夠打

殺曬爆倒

太陽係個system on9，唔記得做乜，總之個時我唔是想打佢，但無啦啦揮劍，之後佢就同我打 我用大劍，幾刀拍到佢訓低
之後抽起條筋想殺Npc 就殺曬佢咁玩

我都係唔小心打左一件就開始殺

落去打鬼果度點算，冇曬transient curse又冇得買

好大誘惑

我好彩，抽倒黑騎大劍，冇既話會用其他大劍，冇npc都玩倒

當年第一次爆機打撚左我70hrs

正常 我40

這樣做對你有什麼好處

我e家都差唔多30

係殺完第一件發覺有野拎就停唔到

重甲硬跑

我用左十幾個鐘刷soul
係個黑森林出面營火坐，之後每轉都入森林殺4隻狩獵者
因為個時唔識玩 升左好多lv谷輸出
第2次爆機快好多，好似4個鐘咁上下

我係覺得要講野好煩，隊曬班煩膠

學dupe boss souls

身上有解咒石就去中詛咒半血打, d女鬼出好多transient curse

可以行去角落頭引佢地跌落山

粒石係地底用左，係咪有d武器可以直接打?